想搵返琴日肥鴨駕既四眼哥哥

早上十點左右
出校閘無睇到右邊大貨車果位巴打
你係咪到？

想點呀你？笑我呀？

真係你？ 我諗唔明點解你唔等埋

黎緊考鴨駕 有無人分享下有咩注意

注意下啲死車同廢棄場啲唧車

我之前追post好多人肥閘口

返學校定出學校

一出果下

最緊要慢，踩brake 踩極力子
慢就無咁易出事
記得門口要停

有無車都要？

果度有停車線 有停車線唔停車嘅後果你諗你

果到你肯定自己唔停車睇得曬條馬路有無車咩？

就算睇得晒都要停 停車線係度呀